[ICE] 美國逮捕39名侵犯人權嫌犯 含四名中共官員

係時候到你地試下獄中俾人打死輪姦係咩滋味

強者喺惡魔面前可以變得更恐怖

是比黑鬼輪。好刺激

兩希文明大戰列寧瘟疫

嘩

Sir, this man!
全民篤灰，正式啟動

得四隻咁少？

落地獄啦共狗

Sir this way

不分化 不割蓆
兄弟爬山 各自努力

Hey mon po dog
U will be next

Sir this man!

支持，不過有無其他link？

鬼係捉唔曬,至少鬼沒有在美領攪事 還有推行動post呢
我不信勇武會無故封路攪事
勿分化

gogogo

送去關塔那摩啦

發錯

推，多謝美國

推

幾時到香港班仆街

有冇另一個來源？

其實引渡條例通過
美國可以引渡晒班反人類既賤畜去審

唔好傻，特首會配合你咩？醒下

好快有香港

辛苦晒輪嘅朋友

佢地就正啦
黑人出名大

江湖姦殺令

咁其他個35人係？

自己睇片啦

係拉咗四個同支共黨有關嘅人，但未必係官員

效率高到

雞姦

小鳳姐

Sir, there is better target in Hong Kong

呢D片
唔係太信

中共你點對人，準備人點對你啦

美國其實應該無差別截查中國遊客，每個都搜身，再學黑警插樁嫁禍

推推 支持

THIS WAY SIR

求其拉啲廢蝗做案例 等之後法庭有reference易做啲

得四個?

遣返咁益佢哋

發

段片咁內容農場feel

台灣新聞講, 呢四條友協助 中共執行一孩政策, 強制要大肚婆墮胎
但無講是否真係官員

我反而覺得 呢四條友對世界是有貢獻的, 減小蝗蟲數量

香港有3萬幾隻等你拉 this way

唉 快點制裁
新唐人都係睇少啲 打飛機多

mon po嘅condom畜牲
距離地獄嘅日子不遠矣

the next one can be you. the president of state 51 is watching you and your family

繼續繼續

希望係一個好開始 黎緊陸續有黎

抵啦 入去慢慢坐啦

將警員名單報上ICE

但同香港應該無關係？

nice

家屬都應該捉

抵撚死

好波

唔好比佢停

鬼識英文咩佢地

係唔係應該整個名單比佢地

做人要有公關！文宣多一個就好多！連儂牆要人！
「懷疑有組織發佈大量fake news想搞散場抗爭」
小心分清楚真與假！

衛城長久戰，生活中抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費
3. 夜晚十點吶喊！！！連繫左鄰右里
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.08

咪咁啦⋯⋯💔

邊4個

呢排唯一好消息
大家修黎開心三秒再出翻去繼續打仗

到香港未

721
811
831

太小

推
呢個會唔會係新嘅突破位

Push

P牌

逆權公民

佢地有架啦

皇天xx

借位repost

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

借位repost

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

借位repost

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚